有冇人有backup到咕咕咕個條片

有冇巴打可以分享下